細個逗利是先最開心

一行出行啲鄰居就會畀利是你
然後行到落報紙檔事頭婆又畀利是你
連執報紙個阿婆都會畀十蚊利是
去到飲茶行一圈都已經成堆利是

依家啲人見到都唔理我 明明細個咁受歡迎

仲細咩

大個逗完利是比人問幾時拍拖結婚派利是咪仲撚慘